【核彈】藍水以外仲有個世界級核彈！

見熱門好少人講，
大家可以討論吓有無得煲大呢粒核彈！

其實應該有人都知啲狗嘅
TG存貨量嚴重不足
佢哋可以借嘅，用得嘅都問其他部門借晒！
所以佢哋向大陸入咗一批TG，
但其實狗隊內部已經test過係唔用得

我估唔到佢哋尋日真係夠膽拎出嚟用

如果有人拎去化驗，應該可以驗出高濃度毒素
今次同過期TG唔同！無得話過咗最佳使用期！

推到有人拎去化驗為止
唔好問FC，因為一驗就知有定無，靠大家FC！
最後，本人熱愛生命，不會自殺

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

推

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推 4/10

push

狗隊test sauce?

狗仔點會話唔用得

Push

執去大學化驗

Pish

防暴警於今天使用大量內地催淚彈，型號為 Jing An KF302，爆發時間比早前英國製的催淚彈快0.3秒。

有冇化學弟兄驗證下!!

驗下冇壞
推

推撚到試國際

幫推

所以真係好想有人驗吓
如果真就不得了

上次咪有人攞左過期催淚彈驗山埃，搵返佢地得唔得？

tui

但其實狗隊內部已經test過係唔用得

any source?

中國製,毒幾千倍

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

樓主紅色大字就係fact！

幫推 巴打唔好被自殺

話就唔用得 但大家準備吸大陸野啦喂

[警告]黑警今日已經開始用支那制TG

推
證明班狗用生化武器殘害港人

推
推
推

驗佢老母

樓主如果有咩事記得貼J圖自爆

香港人健康狀況真係⋯⋯

推一推

幫你推

推上國際

點解咁快無哂貨, 無耐前仲用緊13年過期野

但其實狗隊內部已經test過係唔用得

你點知的

之前果啲無上裝遠距離都唔會有事 依加啲煙散咗都有小小拿眼 上星期日十八區都發覺到

講咁白仲要source

內容ok
但想負評個標題

毒殺市民

番到屋企仲要飲tg水

推啊

冇貨

推左先

幫手推1

10.20

核彈幫推

好多鳩蛇伙計

721

推波助瀾

可以點拎去驗？用野入住d氣體？

你點知的

Yes Sir！

推推推

已經技窮到要用支製

佢地自己都要吸，以為帶咗豬嘴萬能。

內部SOURCE?

尋日放咁多是但拎粒去驗都得啦

尋日旺角有好多人執左返去留念
希望佢地睇到呢個post

其實個殼有殘留物嘅

推爆

當做鳩up source
我真心想知化驗結果

推！！！！

push this

正 大陸野會自爆
等睇自爆炸斷狗手腳

推爆佢

化驗

你點知

你點知內部test過仲要唔pass

up

推呀屌, 有朋友話尋日D彈特別勁

連過期都話只係過咗最佳效用日期啦
班狗根本就係想毒死哂D人

估唔到N年前大手入左萬幾粒終於食哂

推！

其實班加都要吸tg 防具唔係萬能 減傷架咋

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

其實即係咁，正常所有公司入貨都要試版啦
更何況係政府嘢？

推出國際

721
811
831
101

831

+1

推！！

推到佢自爆

尋日蘋果有報溶左條斑馬線

以佢地嘅腦部構造, 只會覺得越毒越好
但唔會諗到佢地不時都TK

香港應該無化驗所敢接

推 化驗要人

Mass spec乜都睇晒

Too

樓豬收皮啦 又想spin去邊呀
明明印尼好重視清真寺件事

s10真係沙林都頂到喎...

無話唔打呢條線
不過呢個時候係唔係應該做得幾多得幾多？
化驗係咪咁高難度？
真係屌都廢事

有咩其他部門有催淚彈借？
唔通渠務署康文處有催淚彈？
假設有d 特別部門有存貨，
而家美國禁售美國催淚彈，
d 狗搵咩還？
借貨沽空冇貨還？

唔係諗住借美國貨還中國貨下話？
咁我借美金還人民幣lu

咁係咪唔可以兩樣同時進行？
搵人化驗tg就代表唔著重清真寺單嘢？

pish

驗啦屌驗啦屌

可以點推法？

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推
仆街想毒死香港人

推
有冇化驗手足睇睇

大大力推

可以去尖沙咀拎殘留樣本去化驗

掉返轉，可以草船借箭
瀉到一地都係

你點知的?

睇過有個節目...(可能係RTHK做的), 話有班化學Lab Tech, Mon 住邊度放過TG,就去附近D街道/舖頭/Wall 等等, 抺完sample , 拎去驗.....
再隔幾日, 再抺sample , 又拎去驗, 睇下TG 化學物質會殘留幾耐.....

(但係好似無講山埃乜乜乜...)

有冇人可以拎去化驗下?
有冇大學LAB可以做到?

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Tui

眾籌去驗

到時龍門又任佢搬, 不過照推佢老母

警方內部測試唔合格？再吹大啲呀 日撚日係到玩假新聞

「狗隊內部已經test過係唔用得」 <== 求SOURCE

核彈一定要推
咪撚再講通靈鳩估post

使用生化武器

人體實驗
前線同減火隊要小心

你出嚟做嘢未呀？
公司有無試過入貨呀？
入完啲貨要唔要做QC呀？
人蠢真係係無藥醫.... R.I.P.

gogogo

有無驗過係咪化母級

下次留底啲罐拎去驗
夾錢請出聲
第一個捐

推到香港警謊奶野

大陸製 毒撚過沙林啦

懲教肯定有，海關唔知

琴日都聽到有手足嗌大聲公叫:香港警察停止對市民使用化學武器

毒氣

再推

係記者頭上爆開係咩黎

截到有人驗

要平安呀手足

咁佢d衫同身都會痴到d殘留物，一上車除口罩咪一樣吸到，仲有佢地用黎遮樣d頸巾痴滿曬轉頭自己再大大力吸

Up

係呀係呀
警方內部測試報告唔合格又會俾你睇喎 收皮啦傻鳩

入完啲貨先做qc 死撚緊啦
採購部 係未入都要佢俾sample啦
入完貨 先係每批抽樣驗嫁

小朋友 咪撚扮哂野啦 日撚日出假新聞
學人講qc 食藥啦你

推到有記者拎去驗

入完貨 先係每批抽樣驗嫁

自己都識講啦
屌 真係唔識架wor
有懷疑？ 所以咪要去驗囉
無衝突架

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

test it!!

oush

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

已經入左支watsons

唔好咩都fc source先啦，樓豬都講到咁白，化驗需要都係錢咋嘛，咁低成本，potential效益咁高，何樂而不為？

生化武器

尋日尖咀班狗好似唔使錢咁，每秒掉十幾廿個喎
成班支那人企係酒店門口睇，可能佢哋吸開無事嘅？

溫提：手足執到彈殼唔好自己拎去化驗所
因為藏有個彈殼已經犯法，所以可以集思吓仲可以點驗到！

推到有commercial lab 手足睇到!

即場搵機試果個？但好似冇人拎去做lab test 定我miss 左？

日日都話有核彈，香港陸沉咗未？

推
聽好多前線講琴日好"哽"

警犬：有毒催淚彈無害

幾時試過

又一隻三毛
記得Block&report唔駛覆佢哋

推！！！

屌佢老母 夠撚膽用毒 唔驚TK返自己友

哦
歡迎起我底
少少唔同意見都容不下
任何其他意見都係三毛
痴撚線

推 驗佢老母

等睇黑警未離手就爆有睇過鎗械炸膛啲片都知，隻手係會炸到爛尻晒，何況仲要直接晌手爆

到時返解放軍醫院醫啦

一早估計到，所以叫美帝唔好停售tg，再缺貨，芥子毒氣都有得你聞。

邊個驗

人講乜就信
連登同廢藍無分別

已fc

琴日執咁多彈殼有冇人拎左去驗？

一驗便知

推呀

所以佢地放完都即上車走

啲狗都唔識既，點會話唔得呢？

琴日食飯路過隔百幾米索到少少咳到依家
一吸到唔係舊果隻呼吸困難，而係即刻有種喉嚨灼傷左果種feel

點驗

Good Evening Sir

之前唔係話有一批英國貨成萬四粒？點會唔夠用

有目標地驗會快過冇目標化學品咁Screening

D

好似懲教同海關都有
有錯請指正

乜野尼

驗

G

P牌推

仲以為想講聖安德堂

不過樓主講嘅都係

仲有其實琴晚班popo撤退嗰陣有2大on9
1. 掉tg彈去記者群
2. 從後門射tg彈向唔知乜目標（懷疑鳩掟）
純發洩，撤離都要掟，好難係驅散策略
可惜有太多核彈，加上有少少習慣咗佢地on9，比較少人講

d魚死哂未？

信樓主 推

係啊，唔可再俾佢地拎錢打鳩香港人

推呀屌
想殺人

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

Push! 要問

其實不嬲都好毒，不過都冇撚計，唔通射完就走咩

d水入眼應該會有影響
感覺都係生化武器 拎D驗左報告比醫生睇下

支那毒煙

推，上次個化驗團肯唔肯再驗一次

懲教有，岩岩google 左

講真，d狗一定想隻彈愈毒愈好

佢地思想已經唔係人咁諗野

p仔無力推！！！！

Lab友

中國只有騙子先喺真

721 85 811 831 101

屌 推爆 要搵人驗

推比記者跟進

I push push
香港教育電視Come

應該搵政府化驗所
化學安全組負責履行化武公約

可以毒死d 市民wo, 點會唔用得
你話會爆炸炸死d 警犬就真係唔用得啦

Hi Sir!

Push
生化武器

點知唔pass？有証據就推比記者

有冇用VPN架

唔怪得個個發完夢都唔舒服！

推到有人試啊

推爆佢用有毒tg

CONDOM 仔邊識咁多野

首先喺WORLD 台開返個POST 先係正路啦

推。

推撚左先

P牌push

其實可唔可以開條國際戰線香港警察企圖使用生化武器殺害平民？

推呀推

有計！

推俾apple

推，有冇Twitter link?

C

黑警咪又係耍無賴話唔夠貨 係鄰國買

換埋支槍米用得囉

改安全標準咪得囉

中國製不合格TG 同生化武器有咩分別？

支那嘢，無好嘢

應該幾毒下

pp

大陸手擲嗰隻1.5秒就會爆

推呀 化驗呀

用生化武器，你覺得有冇問題?如果真係驗出有毒可對人體做成長久損害，啲健康藍第一個個你割!

樓主咪係Sauce lor

會唔會毒到狗狗mask 都防唔晒

如果驗完同英版差唔多或仲低過英版咁點 ？

頂到係唔死啫，對身體冇害？

就係知毒素勁 所以今晚先放題

25/10 行返工

P牌推唔到

驗下冇壞

記者朋友麻煩下次問得入肉啲~~

唔怪得尋日爭啲炸撚死啲記者

內部話唔得啫
對外一定話ok㗎

乜尼

多謝良心阿sir

PoPo自己都吸埋一份，祖國出品，實屬毒品。

推到有人驗

用原本果隻就真係響塊面度爆

pppish

推, 多d系狗屋附近放吸死d狗

【法律達人請入】本人想正式控告香港政府要求賠償精神損失費

可以去邊驗
但有standards 係毒素過幾多就唔可以用？

pushhhhhh

Pushhh

推
有毒咪毒撚埋d狗？
真.攬炒？

入得大陸仔貨點會無存貨呀on9